以前有無買過harry potter卡

我淨係搵得返個包裝 同埋呢張野

有冇人影黎分享下當年既收藏？

push